721真相！警察用強光同煙霧掩飾開槍！

[url][url][/url][/url]

光復香港
時代革命

push 上環 Po!

每一個小隊 都有一個拎強光嘅防暴跟住
不斷係強光下開槍
再加上狂出催淚彈
記者根本有好多畫面都影唔到
有可能因為咁 而好多義士中槍都冇人知

經過咁多次早上同光猛地方先有利

推

光復香港 時代革命

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

時事台重開！

推呀 搵哂上環既post黎推

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

1